<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Bitácora de Viaje de Roberto Jáuregui</title>
    <link>https://example.com/posts/</link>
    <description>Recent content in Blog on Bitácora de Viaje de Roberto Jáuregui</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Feb 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://example.com/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi travesía a través de launchX</title>
      <link>https://example.com/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/posts/post_1/</guid>
      <description>6 semanas! se escuchan poco pero en realidad creo que si es un tiempo considerable, en el cual he puesto mucha dedicación para aprender las bases de front-end para poder crecer en el ámbito personal tanto como profesional!.
 Onboarding Aprendimos python en el onboarding, me gustó porque es un lenguaje el cual ya conozco gracias a la escuela, a pesar de ser un lenguaje fácil de usar es muy poderoso y me parece un buen acercamiento para alguien que quiera aprender las bases de Semana 1  En la primera semana aprendimos las bases, las cuales fueron los requerimientos que tenemos que pedir al cliente para poder hacer un proyecto, ubicar a nuestro publico objetivo, asi como nuestros buyer persona etc, en lo personal lo único que llego a ser un poco complicado fue la toma de requerimientos, debido a que se pueden pedir muchos requisitos a la hora de hacer un proyecto de este tipo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura de un desarrollador de Softwaree</title>
      <link>https://example.com/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/posts/intro/</guid>
      <description>Usa este post para anotar tus expectativas de la misión.
Hola! Para mi la cultura de un(a) profesional desarrollador(a) de software
 Dedicación Estar actualizado en la tecnología Respeto Trabajo en equipo  </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
