<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Roberto J치uregui</title>
    <link>https://example.com/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Roberto J치uregui</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 06 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://example.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi traves칤a a trav칠s de launchX</title>
      <link>https://example.com/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/posts/post_1/</guid>
      <description>6 semanas! se escuchan poco pero en realidad creo que si es un tiempo considerable, en el cual he puesto mucha dedicaci칩n para aprender las bases de front-end para poder crecer en el 치mbito personal tanto como profesional!.
 Onboarding  Aprendimos python en el onboarding, me gust칩 porque es un lenguaje el cual ya conozco gracias a la escuela, a pesar de ser un lenguaje f치cil de usar es muy poderoso y me parece un buen acercamiento para alguien que quiera aprender las bases de programaci칩n</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura de un desarrollador de Softwaree</title>
      <link>https://example.com/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/posts/intro/</guid>
      <description>Usa este post para anotar tus expectativas de la misi칩n.
Hola! Para mi la cultura de un(a) profesional desarrollador(a) de software
 Dedicaci칩n Estar actualizado en la tecnolog칤a Respeto Trabajo en equipo  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://example.com/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
